# Логирование в формате

## Что нужно сделать
Синглтон — это порождающий паттерн проектирования, который гарантирует, что у класса есть только один экземпляр, и предоставляет к этому экземпляру глобальную точку доступа. Синглтонами мы уже пользовались, к ним относятся, например, None, True и False. Благодаря тому, что None — синглтон, можно использовать оператор is: он возвращает True только для объектов, представляющих одну и ту же сущность.

Реализуйте декоратор singleton, который превращает класс в одноэлементный. При множественной инициализации объекта этого класса будет сохранён только первый инстанс, а все остальные попытки создания будут возвращать первый экземпляр.

### Пример кода:
```python
@singleton
class Example:
    pass

my_obj = Example()
my_another_obj = Example()

print(id(my_obj))
print(id(my_another_obj))

print(my_obj is my_another_obj)
```
Ожидаемый результат: 
```commandline
1986890616688
1986890616688
True
```

## Что оценивается в задаче
 - Результат вычислений корректен.
 - Формат вывода соответствует примеру.
 - Переменные, функции и собственные методы классов имеют значащие имена (не a, b, c, d).
 - Классы и методы/функции имеют прописанную документацию.
 - Есть аннотация типов для методов/функций и их аргументов (кроме args и kwargs). Если функция или метод ничего не возвращает, то используется None.